【嚇鬼死咩】我成功同一個女仔搭訕，然後發現佢係植物人

喺鰂魚涌渣華道搭電車到上環西港城，係54分鐘57秒。

我留意咗一個女仔54分鐘。

佢就坐喺左面單人位第四行，而我就喺斜後面嘅雙人座到。

Lm

LM

gay廉

我個腦一直Load緊，有啲咩開場白。

「冬天咁凍好多人想取暖，但我唔想，知唔知點解？」

「因為我想娶妳多啲。」

唔得唔得，一嚟就講娶人會嚇親人。

Hello Gay廉

「小姐你知唔知道咩蛋最靚？」

「妳嘅臉蛋。」

呢個又輕浮咗。

諗爆頭，其實點解要搭訕，因為人生無幾何遇到100分嘅女仔。

lm

new story lm

偽文青必睇嘅村上春樹都有講過，100%嘅女仔，唔一定係靚女，唔一定著衫好勁，

但當第一眼見到佢開始，心胸就會不規則咁跳動，嘴好似沙漠咁火辣辣地乾渴。

大家都知，喺香港要搵100分，就好似Venn diagram裏面，喺「香港女仔」、「天使一般的美麗動人」、「你喜歡的」三個圓圈搵交織嘅一點。

呢一點比宇宙搵另一個地球更難。

又見到gay廉 唔知會唔會又sad end呢

Between

gay廉我愛你

但我知道，佢係100分。

所謂100分唔係樣，而係佢恰恰同你一直想像中嘅女神係一樣。

首先要有清澈善睐嘅眼睛，唔太大又唔細、然後有一條柳葉輕眉、再有高挺秀氣嘅鼻，嬌小可愛嘅嘴唇，仲有一把Oh yes～洗頭水廣告出嚟如霧鬢風鬟嘅秀髮。

最重要，有出淤泥而不染嘅氣質，喺呢個萬惡醜陋嘅資本主義金錢至上嘅社會保持真我嘅仙女。

係仙女。

佢一舉一動都表明佢係好女仔。

推

新故lm

hellogay廉

穿過銅鑼灣鬧市到上環嘅寂靜，我一直等緊個時機。

佢一路好似模特兒咁托住頭，望住風景，無回過頭，但望望下佢竟然流淚⋯⋯

做咩事？可能係等緊我打救佢。

呢個時候，車上已無一人，係我行動嘅好機會。

Strong hold 負皮
睇埋咩end先俾

gay廉要留名

一定係sad end

一個好男人當然要袋定紙巾，我由褲袋掏出我嗰包半皺嘅Hello Kitty紙巾遞上前。

「小姐。」

佢轉身過嚟，表情有啲驚訝。

9成俾我俊朗嘅外表吸引到。

係，的確係，年中有唔少無知少女都死喺我身上。

無奈身體只有一個，無法滿足萬萬千千少女。

今日襄王心已有所屬，只好傷盡江東女兒心。

我已經諗好用咩方法開口。

古今中外，只有一種方法最令女仔動心。

吓，你話錢？

都係，可惜我無。

仲有一個方法。

就係⋯⋯

文言文。

「姑娘，吾觀汝貌姣好，欲共赴巫山，來一場翻雲覆雨之較量，敢問閣下電報號碼為何？」

一講起叮叮就有啲《封鎖》嘅味道
LM

負皮，上一頁

由佢詑異眼神，我知我得咗。

不必訝異，也無須歡喜。

就好似徐自摩講，我哋相逢喺黑夜嘅海上，會面時互放光亮。

呢個譜寫落去，一定係一個浪漫又蕩氣回腸嘅愛情故事。

正如三毛同荷西並肩坐喺桃樹下，細說風在林梢鳥兒在叫，夢裏花落知多少。

急不及待想試試了。

終於出故啦

佢呆滯幾秒，目瞪口呆。

四周空氣，只有電車緩緩駛入總站時如劏老雞一般嘅剎車聲。

終於，幾秒後佢開口：

「你⋯⋯你見到我？」

我不經意望一望佢身後，燈火通明，地上無影。

仆街了，以為係八點鐘愛情故事，原來係午夜場恐怖片。

斬你㗎

Hi

gay廉終於出愛情故
留個靚名先

Hello Steve巴

又有追故，支持！

放心！我的字典裏沒有Sad End

屌 又準備sad end

早咗入黎...

冇直接講sad end負皮已經俾晒機會你

一定係啦

已經feel到sad end

死魚fetish

留名

係咪完咗

Me2
我都愛自己

頂，好正

以為愛情片，點知入錯片場，變左恐怖片

上環電車站。

一落車，我就無尾飛砣咁跑走，好彩我係短跑高手，鬼都唔夠我快，轉出西港城，已經撇甩咗佢。

所以話，做人係要有一手。

「喂！」佢忽然喺我前面彈出嚟，嚇到我成個人個心離一離。

「喂！你見到我！係唔係？」佢緊張咁問。

留名好耐無見

唉屌早咗入嚟

gay廉
又要留名追故

我一邊低頭走一邊叫：「無呀無呀無人睇到妳。」

「你仲唔係見到我、聽到我講嘢！」

我用盡全力跑，跑到街口佢又彈咗出嚟！

「嘩，點⋯⋯點⋯⋯點解妳會喺前面？」

「你做乜走啊？」

「我⋯⋯我趕時間⋯⋯間⋯⋯」

「你唔係問我拎電話號碼咩？」

「電話未叉電，下次先。」

「小姐你做咩喊？ 你等緊人？」

「我等緊gay廉嘅sad end。」

幾時會到冇人會知，但sad end一定會嚟。

就係咁，我望住眼濕濕嘅佢一齊等文。

屌太早入嚟
加速

屌live左

早左

儲文先 過兩日再見

Gay廉
又準備sad end

電話未叉電

好掛住你個殭屍故

條女隊太多草

月宮亞由

「畀你號碼咪得囉。」佢焦急咁講。

「唔好啦，天黑啦，爸爸等緊我返屋企食飯。」

「咁夜食乜飯？」

我繼續走，她繼續跟。

由上環跟到西環，無論我行得幾快佢都跟住我。

本來心好寒，身好凍，但跟跟下到我有啲躁。

做乜跟住我？

可能佢係冤魂？

我又唔係殺佢嗰個，問錯佢拎電話啫。

終於我忍唔住停低，轉身對佢講：

「對唔住我褻瀆咗妳，但求下妳唔好跟住我啦。」

我：Mary 咁啱呀
條女：吓？
我：唔好意思認錯人認錯人
條女：哦～
我：既然係咁 我哋都幾有緣份 不如交換電話。

然後就冇然後了

出殭屍故未

屌，早左入

留個靚名

早左入

留言

西樓，好耐冇見

live

Gay廉

聞到陣SAD END除

頂早左入黎

早咗入

jm9

Lm gay廉

係咪胭脂扣d fd黎

Lm 幾時出電影公館第2季

「點解？⋯⋯」

「妳搵其他人啦，最多我燒個紙紮吳言早畀你。」我合十雙手求佢，已經唔係好敢再望住佢。

「但⋯⋯咁耐以嚟，得你一個見到我。」

唔係掛，得我一個時運咁低撞鬼？

爸爸無同我講過我有陰陽眼㗎喎。

深夜時分，內街空無一人，只得我哋企喺原地。

又一個happy end

喂正啊喂

有d似某韓劇劇情……

live咗

屌太早入！

有bug la
天使同香港兩點就夠

有冇女角示意圖

早咗

lmlmlm

新讀者lm

Lm 睇故

Lm

我準備定紙巾睇sad ending 啦

咁⋯⋯咁見一個無視柔弱女子需要拯救又好似唔係英雄好漢嘅所為。

孟子都有講過，人乍見靚女將入於井，皆有憐花惜玉之心，人無憐花惜玉之心，非人也。

更何況康德嘅義務論話，如果我一個唔救靚女，將來推廣至全世界都唔救靚女，咁靚女就會死晒。

咁唔得喎。

我嘆咗一口氣，繼續同佢傾落去。

「妳⋯⋯妳係嗰啲冤魂？唔知自己點死？」

點知佢聽完呢句，勁大反應：「我唔係鬼啊！」

「咁妳又話得我見到妳？」

佢解釋唔到，但又講唔出點解，只好話：「係⋯⋯但我唔係鬼啊！」

係咪得我唔明呢句？

仲深奧過我之前上哲學堂，個教授問人嘅意識係咪持續，咩「現在的你和十年前的你是同一個人嗎？」

「妳唔係鬼係咩？」我好奇咁問。

加速

康德有咁講過

新讀者留名

lmlm

唔係鬼係咩

太早入黎tim

加甜

靈魂

仲以為係短故

番住學keep寫故

LMLM

終於

Ig 唔係話長故咩

推+留名

早咗添，留名

Gay廉我進來了

唔係鬼
係咪靈魂？即生靈
因為標題話植物人

推死你

live jor

都唔知推唔推好

仲以為係短故 早左入

一口氣睇曬
正呀喂

好似幾有趣，留名

前面諗起胭脂扣

真,係咪要幫手搵十二少

鍾意故事都可以先Follow MEWE或者 IG，支持就係繼續創作動力
IG：
MEWE：

冇了冇了

佢無啦啦伸隻手出嚟，我本能退後兩步。

「做咩？」我問。

「你點下我。」

「唔使啦話？我哋好似唔係咁熟。」

聖人有言，男女授受不親，禮也。何況我呢啲飽讀龍虎豹嘅謙謙君子呢？
未到嫂溺嘅情況，都未需要援之以手。

老實講，會唔會係啲咩一點就做咗替死鬼？

好彩我都有睇開陰陽路，羅蘭姐都教咗我唔少嘢，真係家有一寶如有一老。

「我夠知，我唔係害你，你點我就明啦。」

「⋯⋯」

gay廉BB

Live

「真㗎，如果點完你都唔信，你可以走，我保證唔再跟住你！」佢舉起三隻手指發誓。

唔知點解，我好信發誓呢樣嘢，覺得發誓係搵命賭，係拎前途同命運較飛，所以唔會係假。

我思考咗幾秒，緩緩伸出手，想點佢一下，點知佢好迅速就握住我隻手。

咦？

本來嚇到想縮手。

但係⋯⋯

佢隻手真係好嫩滑。

對唔住，我錯咗重點。

摸到。

摸到⋯⋯佢有肉體，雖然隻手好凍，不過係有溫度，係凍咗啲，好似啱啱喺雪櫃出嚟。

「妳⋯⋯」

我個腦開始唔係好Load到。

根據我19集陰陽路嘅知識，鬼又真係唔會點得到。

Shit live咗

邊個推佢上熱門呀

lm先

唉入早左黎，有排都唔完啦屌屌屌屌

好正
Pish pish

青春豬頭少年

仆街早左入黎 有排追啦唉

我黎啦 jeng
期待我可以比正皮既一日

hello!

我都好鍾意封鎖！

我入到，黎文又無女又無

隻手好嫩滑

live左

Gay簾終於有時間出文

未聽過鐘意文學既人會踩村上春樹
見到句偽文青已經知係on撚9
仲要係連登講
然後成班中學雞就跟埋一齊講
偽文青先睇村上春樹

live 咗

正評留名

呢d炎上商法先正啊炒起關注反而仲多人留意文學

笑撚死，踩村上春樹定諷刺偽文青都分唔到

對上追live已經係日本異地戀

19集陰陽路
有無人真係煲過哂

人地肯睇曬成本書就係接觸文學啦
輪到你定義人偽唔偽？

好好睇，LM

我睇到呢度都覺得odd
講到明「偽」又點會睇村上春樹
淨係去咖啡店打卡啫

On9 你換晒概念梗係唔叫偽文青啦
偽文青本身就係串緊拎一兩本村上書打卡，又唔係真係睇晒，又唔係真係鍾意文學，只係睇一兩頁當自己了解晒日本文學，純粹用嚟美化自己好有文化氣質嘅人
呢類人大把啦，講到好出奇咁

留名等完故再睇

加速呀dllm

原句只有必睇兩個字
你點解讀到睇兩頁書 睇六行字
Ff成段文出黎話人偷換概念？

No offense
但發覺而家香港有種風氣
一講村上春樹就連接到偽文青

女毒撚 零存在感

我平時好少理，不過咁都有吵爭，回應一下
其實喺我原意
偽文青睇村上
同踩村上春樹係兩樣嘢
多偽文青睇村上，唔代表村上只有偽文青睇，係兩個邏輯句子嚟
只係證明村上好紅，係一種文化
要進入文青門檻就選擇睇佢
如果踩到巴打你偶像，對唔住先
希望你了解我無乜惡意，自己大學都睇唔少村上嘅書
因為偽文青睇村上唔係我創，
應該係社會普遍刻版印象嚟
我只係借嚟用，蘋果都係咁報導

係，好耐無寫~

咁錯檔呀

其實所謂文青就係文藝青年
即係如果佢有睇村上春樹我覺得已經係文藝青年
你做作者希望你都有足夠判斷力
唔係蘋果話係你係跟佢講
加油

遲啲啦

儲完彈藥

欣賞巴打勇氣

屌你唔好又sad end

靈魂出竅？

早入咗
邊條仆街推上熱門

點掂

點

gay廉出文咁大件事都冇人講

加油

出未呀

等咗好耐了

好耐無見！

瞓醒再推下gay廉先

應該會死。。

但又無人見到佢，佢唔係鬼係咩？

「你而家信我啦！」佢好似撥開雲霧見青天咁話。

「係，係咁⋯⋯我信妳。妳唔好再跟住我啦！」我調頭想走，點知又俾佢攔住。

「你唔走得！」

「點解？」

「你走咗⋯⋯就無人幫我啦。」

「點會呀，妳咁靚，大把厹幫啦。你上討論區開個『我變咗女鬼，你問我答』Post都大把人狗衝。」

「唔會㗎，我一直喺度，但真係無人幫到我。」

「無可能。」

「個個都當我透明。」

「唔好玩我啦。」

「真係！無一個人見到我，除咗你！」佢對眼水汪汪咁閃爍住，搞到我都有啲動搖。

「⋯⋯點會係我呀？」

「我都想問點會係你，我夠想係靚仔吳彥祖幫我⋯⋯」

「⋯⋯我走啦。」

「唔係唔係⋯⋯」佢拉住我講。

「咁妳想點呀？」

「我⋯⋯好肚餓。」除之而嚟係肚打鼓聲，仲有佢紅都面晒嘅尷尬樣。

我點知道，因為呢個女仔（鬼？），開展咗之後一連串嘅故事。

Hello

Push

hello巴打

28 days, 6 hours, 42 minutes, and 12 seconds

留名呀

個頭開到咁吸引，我都係留定個名先

Gay簾點解唔係寫hehe

屌 追到live

GAY 巴

扑野屌空氣？

有畫面

Gay廉第一定律：sad end

我都係
佢話電話冇電嗰度就諗起萬梓良嚇到面都青埋嗰個樣

.

仆街唔想live啊

睇兩嘢就live左

有無見過鬼食杯麵？

我有。

仲要喺正我嘅面前。

仲要喺正我屋企。

仲要食得大快朵頤！

仲要食晒我屋企海鮮味同紅燒牛肉味。

呢個係一個乜嘢世界？許文彪.gif

乜鬼會鍾意食杯麵？

話說轉頭，當我哋返到我屋企時，我第一時間拎啲香出嚟，拎起三枝再用打火機燒著，遞喺佢面前。

三枝香。緩緩飄出香煙喺佢面上，佢臉上全是殺氣騰騰，我完全唔明白。

「吔啦。唔使客氣。」我話。

「做咩？」佢瞪住我。

「香嘛，我屋企仲有好多，我阿媽漏咗喺度，我都無用過，大把妳吔。」

「好呀，留畀你自己食。」佢笑笑口推開我手上嘅香。

「吓，鬼唔食香咁食咩？」我問。

然後我屋企開始被人洗劫。

講到呢到嘅時候，佢已經開始拆緊我嘅咖喱味杯麵。

「小姐，呢個係我屋企淨返最後一個公仔麵。」

「唔該，但你唔使同我匯報你屋企存貨量喎。」

乜事，當初喺街明明仲禮禮貌貌，一入屋就唔同晒。

Lm!!!!!

我愛你呀！

我愛gay廉

輕輕一推

推一推

正評加速

Lm加速

Lｍ

咁就live咗

留

係忌廉呀留名

Sad end既味道好濃烈...

咁快帶人上屋企

諗起套韓劇"打架吧鬼神"

會出！

應該大叫
下一站金鐘、下一站金鐘

我都係過兩個星期先再入黎

「唔好以為妳係鬼就大晒。」我講。

「你唔好咁小氣啦，男人邊啱食咖哩。」

「男人點解唔食得咖喱？」

「吓，當然啦。你唔係唔知嘛？」

「做咩事？」

「咖哩⋯⋯會⋯⋯不育。」佢低壓聲線，認真地道。

「真㗎？」

「假。」佢仲補充一句：「你不育唔係因為咖喱。」

講完，佢就拉開杯麵蓋，食得勁開心，完全無理我破口大罵。

如果佢真係鬼，咁應該係餓鬼，仲要係串嘴鬼。

我究竟帶咗隻咩嘢返屋企。

live jor繼續等

Ok

Gay廉 出新故

「你不育唔係因為咖喱。」

新故lm

唔好又係sad end

又早咗入黎

咪撚柒啦 人地咪講左係社會咁睇
例子係蘋果咁報 唔撚係蘋果咁講跟住咁講呀
老文塞 睇本書就文藝青年 我打鋪牌係咪賭仔呀？

咁串，請佢食司華力腸

非gay!

睇過村上春樹就係文藝青年
之所以村上既書成為大眾眼中既偽文青特徵之一咪就係因為你呢種人
睇清楚先，我無踩低村上春樹既意思
我踩既係連文藝係咩都未搞清楚就自稱文青既人

尋晚壞左moon lm唔到
Gay lim

Gay廉呢個故會幾長

又有故追

吾乃上班餘時，略看一二的過路人
有幸在此碰上此等皆作
實乃我等榮幸，
只盼君能早日更新
在此略獻一詩
以長雅興

心有悖動，支吾其詞
若能三更，持之以恆
定能快哉，本能難抑
察已失態，地老天昏
卻能明暸，創文維艱
難言之隱，作罷回首。
!! !!

我已經無佢咁好氣，打開電視播下Viu Tv，咁啱嗰排做緊二月廿九。我一向無乜興趣追劇，純粹開電視有啲聲好似有啲人氣咁。

佢好奇問咗句：「咩嚟㗎？」

「地維思喂士。」

「即係咩？」

「TV Series，電視劇。」

「咩係劇？」

嘩妳邊個古代返嚟，劇都唔知咩嚟？

我諗咗諗，然後答：「即係一班無關係嘅人喺度扮有關係⋯⋯通常每日扮一個鐘，直到高潮迭起。」

佢似懂非懂咁。

講完佢又坐咗埋梳化一齊睇，仲睇得好入神。

鬼都會睇戲。

當你睇緊一套科幻劇，但現實又上映另一套科幻劇，你就會覺得劇集都唔係好難代入。

睇到咁上下時，我諗咗好耐，輕輕講一句話：「咁食完好返屋企啦。」

喂，大佬，雖然妳靚啫，但人鬼殊同，即使唔係人，我都唔知佢係咩，呢刻佢話食公仔麵解肚餓，點知下次會唔會話食人先飽，食埋我？

當然佢係人，又唔怕俾佢食⋯⋯大丈夫就當有殺身以成仁之志，如果想滿足佢私慾就盡情啦，面對死亡我不害怕。

可惜佢唔係，可能係妖精。

「但⋯⋯我無地方去喎。」佢可憐兮兮咁講。

又嚟呢招，我唔受了。

佢係咪五十年前就變成植物人 然後為咗拯救佢男主角會穿越時空

杯麵由日本日清食品發明，於1971年9月18日在日本上市。

合理 五十年前已經有杯麵

live咗
gay廉快啲出文否則負皮

個頭開得幾好

十幾個負皮
大家知咩事啦！
唔洗我多講啦掛！！

頂你哋

勁喎巴打

「吓？」我扮聽唔到。

佢放低杯麵，遂字遂句好大聲講：「我．話．我．無．地．方．去．啦！」

我差啲破咗我人生第一處男膜（耳膜）⋯⋯

「聽到啦！唔使咁大聲！」

「咁係你叫我大聲㗎嘛，做咩啫⋯⋯」

「我幾時叫妳大聲呀？」

「你話聽唔到嘛！」

我哋又開始越講越大聲。

死，隔離屋龍婆又會嘈我。

果然講完未夠幾秒，已經有人拍門。

打開門果然係龍婆。

「衰仔又咁大聲，平時又係咁，講咗幾多次唔好揼釘。」

「龍婆⋯⋯嗰啲唔係揼釘，係打鼓⋯⋯電子鼓⋯⋯」

「你再喺半夜揼釘我就投訴你㗎！」

「係⋯⋯唔會㗎啦。」

送走龍婆後，我用怨恨嘅眼神望返佢，佢即刻扮晒嘢轉面。

「妳話無地方去係咩意思。」

等你！

「我⋯⋯唔知屋企喺邊。」

「點會唔知呀。」

「真㗎。」佢講到好似係一件好普通嘅事，就好似今日落雨咁。

「我都唔知點解無啦啦喺條街度，然後乜都唔記得。」

「乜都唔知？」

佢點點頭。

「連自己屋企都唔知？」

佢又點點頭。

「連自己係姓乜都唔知？」

佢更加大力點點頭。

「咁妳即係無記憶都無晒？」

「Exactly！你信我呀？」佢好開心咁講。

「搵鬼信。」

唔順超，證明俾佢睇

我信啊我信啊

live咗sad

好可愛

其實無

多謝

Me2

gay廉寫法係咪唔同咗

應該唔長唔短

歡迎

「咩啊，點解唔信？」

「一個人點會無啦啦乜都唔知？」

「你唔信我都無辦法，但⋯⋯呢個真係事實。」

佢全身乜都無，除咗有一個IQ博士小雲嘅鎖匙扣公仔，同埋一部打唔開、似係壞咗嘅iPhone。

佢將兩樣嘢遞畀我，而我又係掂到。

我越嚟越好奇佢到底係咩嚟。

「如果你可以幫我整返好部電話，或者我就會知道自己係邊個。」佢咁講。

「簡單啦，拎去舖頭到咪得。」我話。

「好聰明喎。」佢帶嘲諷咁話：「但我點拎？」

凡佢掂住嘅死物，喺其他人眼中都係睇唔到。

如果佢拎部手機出嚟，喺其他人眼中應該係空中無啦啦變咗出嚟咁。

無人見到佢，無人知道佢嘅存在，除咗我一個。

算係啦

Hehe故係你寫

我寫嗰個係浪漫都市男女愛情故

食下肉咁

你嗰啲都係浪漫愛情故？同屍體拍拖？

未睇先lm

用有血有肉嘅角度，去解構男人同女人對愛情嘅無力感同激情。
膾炙人口、賺人熱淚

櫻島麻衣！

我簡單整理一下，佢係完全唔知自己任何記憶。

唔知自己點解無啦啦出現喺街頭。

佢堅稱自己唔係鬼，但一直喺街度無人見到佢。

「咁妳想點？」我問。

「我都唔知⋯⋯但我覺得首要係知道我係邊個⋯⋯你畀我留喺度住一兩日先，幫我整返好手機，你咁靚仔。」佢又合十雙手求我，用返扮楚楚可憐嘅招數。

你老尾，串人嘅時候唔見妳扮可憐。

不過⋯⋯

「我靚仔？」

「係呀，你又似梁朝偉，心善人則美啊，你唔會見死不救㗎可？」

佢都睇到好多其他人睇唔到嘅嘢，咁⋯⋯我又無理由對一個Fans見死不救嘅。

但畀佢喺度過夜好危險⋯⋯究竟收唔收留佢好？

吉佢啦

最後我都係妥協咗。

理智上，我覺得收留一個「唔知乜嚟」嘅人實在太危險。

感情上，我係俾佢楚楚可憐嘅眼神說服咗。

「妳洗埋啲碗就瞓啦。」我話。

「洗碗？」佢瞪大一雙無辜嘅眼睛望住我，可惡，我唔會再受呢套。

「洗碗啊。」

「洗碗⋯⋯？」

「洗碗！」

「洗碗⋯⋯係點洗？」

「唔係掛？妳連洗碗都唔記得點洗？」

佢個腦究竟空成點？

「我真係無印象⋯⋯」

我嘆咗口氣，到底佢係咩嚟，唯有帶佢去到廚房教佢。

我指住洗潔精同洗潔布話：「你當刷牙，呢個係牙膏，唧佢啦，呢個牙刷，唧完就刷佢就係。」

佢聽完，就拎起塊洗潔布刷個洗潔精樽。

我差啲暈喺度。

唔緊要，而家留就得

我賭上我的名義
不會Sad End

聽住先

頂邊個咁快負皮我個留言

係啊歡迎

唔信我！

仲等緊你電影公館故

會，但要出埋廟街故先

唔錯唔錯

有冇諗過佢除咗肚餓之外佢第二度都好餓

好彩你仲記得！如果唔係見到呢個故我都唔記得你個廟街故仲未搞掂

Gay廉
擺低一個正皮跟機

正，又可以輕輕鬆鬆追故

今晚仲出唔出文好

出 ！

我都係第一次見人連洗嘢都唔識洗。

「妳究竟搞咩。」

「咁我唔知嘛。」

「妳有咩識做？」

「嗯⋯⋯我唯一記得我好似識彈下琴，可能係教琴。」

「車，有咩咁出奇，呢個年代人人都識彈琴啦。」

「咁又係，你識彈？」

「咩？」

「你間房有個電子琴。」

「我唔識喎！」

「唔識咪唔識囉，咁惡做咩？」佢扁扁嘴，喃喃道。

「我唔係問妳啲咁基本嘅嘢⋯⋯」我轉開話題。

「咁係咩？」

「妳識唔識飄？」

「飄？」

「咁妳識唔識念力移物？」

「念力？」

「好廢。」

「食屎啦你！當我係咩？」

終於執好所有嘢，佢問我：「拖鞋呢？」

「咩拖鞋？」

「冇拖鞋點去廁所沖涼？」

鬼都要拖鞋去廁所沖涼？

佢好似睇穿我諗緊啲乜嘢咁樣，直接反駁：「我要再重申一次我唔係鬼。」

車，咁妳係咩？又講唔到。

「我冇多餘拖鞋，妳直接去廁所啦。」

「點得啊，」佢指住廁所個地下話：「個廁所嘅地下係濕㗎喎，唔着鞋點入到去啊？」

「你係咪都沖涼㗎啦。」

「咁沖完涼行返出嚟，隻腳咪污糟囉？」

「咁妳想點？」

「你點解唔拖地⋯⋯」

「唉，我借我對拖鞋畀妳⋯⋯」俾咗我自己洗拖鞋落嚟，點知佢望住對拖鞋又係呆咗。

「我唔係好想着你對污糟拖鞋。」

有人就今晚繼續落去
洗個白白先

有人有人
入嚟留名先

同隻鬼洗

我都等緊呢個呀

人係到呀

係到！

好，轉頭！

人鬼浴

加速呀

有人留名

Lm！！！
有人啊
gay廉巴
sad end is coming

睇兩嘢又live左
大佬出多篇文先啦

⋯⋯

煩。

煩係佢冇衫又要換衫，但係又冇任何內衣褲同其他替換嘅衣物，

佢仲想係半夜1點幾嘅時候去買衫，真係傻咗。

「鬼使乜換衫啊？」

「都話我唔係鬼！」

佢係10萬分不情願咁樣拎咗我啲衫入咗廁（着我對拖鞋）。

真係自己攞嚟衰。

過咗一個鐘，佢先沖完出嚟。

「無洗頭水。」佢沖完涼第一句就係講。

「用沐浴露咪得。」

「你肚餓係咪食屎都得？」佢露出好可愛嘅笑容，但內容串到爆炸。

「我遲啲去買啦。」

「仲有。」

「仲有咩？」

「你以後可唔可坐喺度去屙尿。」

但我要講，睇到一個靚女著自己嘅衫係幾特別嘅感覺。

幾搞笑

我自己都係村上死忠
但對於樓豬話佢係偽文青必睇，我係極度同意
陳述事實，有咩問題？

夜寂。

我都真係人生第一次，帶女仔上屋企但淨係瞓覺。

正人君子到我覺得自己性無能，畀朋友知道，我尖沙咀花柳明個名仲可以點擺。

漆黑之中，靜到我聽到自己心跳。

佢瞓咗喺我張床，我坐咗喺旁邊張櫈休息。

「喂⋯⋯你瞓咗未？」佢突然問。

「瞓咗啦。」

「多⋯⋯咳⋯⋯多謝你⋯⋯收留我。」

佢講得越嚟越細聲，尷尷尬尬咁，我好難先聽到。

「咁又唔使客氣。」

「同埋⋯⋯我仲未知你叫咩名。」

「妳叫我高明得啦。」

「你媽媽改名係想諷刺你？」

⋯⋯

頂佢個肺。

「妳呢？」

「你有見過人無記憶但知自己叫咩名。」

頂佢個肺X2。

「咁一係妳叫住小雲先啦。」因為佢得一隻小雲公仔，所以就用佢嚟稱呼佢。

雖然佢真人得意過小雲好多。

佢知道自己叫小雲，竟然無反感，話：「好啊。」

到而家我都唔知佢係人定鬼。

話佢似人，佢又真係唔係，話佢係鬼，又好似唔係。

嘆咗一口氣，究竟佢係邊個？邊個會喺條街遊蕩？

佢到底係人定鬼？

我哋點解會相遇？

帶住好多疑問，我半睡半醒咁瞓到天光。

好耐冇睇過樓豬你既故
一如以往既高汁

夜襲佢

好睇

No Sad End

無晒記憶但又識得小雲
一定係選擇性失憶

多謝巴打

幾時出歌

搵鬼信。

起身扑野先啦

咩啊，第一季掂掂咗！
第二季啫~

佢係掂到物件但其他人望唔到佢，咁佢拎起野果陣其他人係咪會望到件野凌空飛起？

多謝晒今日留言手足
畀我知道有人有反應
和你寫文很愉快

好睇!

人哋眼中應該係消失咗

屌…
港女格黎嘅
好女仔呢？
文青呢？

你快啲出文報答我地就得架啦

樓主仲有冇

唔係喎, 如果佢掂住嘅嘢就會隱形, 咁佢坐架電車都會隱咗形？

返緊工睇文醒下神留名加速

又呃負皮

push

push
live

有bug

咁要隱形既話，應該係佢件衫先啦

Sad end王賭自己個名義唔會sad end

屌 唔夠喉

lm支持

呀 佢哋啲對話好sweet

又live咗...

和你gay我們也很愉快

去銀行趁人地拎錢既時候拎起d錢

都幾sweet吖

想俾女女串下

深夜留名

名已留！

Gay廉好耐冇見
支持你呀！

歡喜冤家

又幾好睇喎衰鬼

用手掂住嘅死物一啲小物件零件類，會暫時擾亂 到人類視線

如果身體觸踫大型嘅嘢，無咁大「能力」影響到

Sor瞓咗

我係開心果

一陣朝早再出

就係個第二季囉

一直砌緊！

等你

Hello gay廉

點解要係女仔唔係男仔

唔好駁
睇就睇

「起身啦，豬嚟㗎你？」

一張開眼，佢就喺我眼前望住我，嚇到我即刻彈醒。

「使唔使咁大反應，見鬼咩？」

「妳咪鬼⋯⋯」

我想講呢句，但諗起佢唔係好鍾意，所以都係收口。

「⋯⋯理我。」

好彩我都兜到。

「九唔搭八。喂啊，我好肚餓啊。」

「咁咪煮野食。」

「無野食⋯⋯」

「廚房應該仲有啲雞蛋同腸，妳去煮啦。」

「我？」

「係，畀我瞓多陣先。」

我太攰，琴晚失眠咗一晚，好夜先瞓，都係瞓多陣先。

diu~live左

gay廉出完文又訓咗

宜家男女主角啲互動咁有趣

唔知最後係點sad end呢

留名
仲有無人記得我(ID)

瞓完之後，一醒就聞到一陣焦味。

咩味㗎⋯⋯

行出房，見到枱面有一碟黑色嘅蛋。

「咦，我屋企有黑松露咩？」

「咩黑松露？」

「啲蛋黑黑地嘅？」

佢無答我問題：「你食下先，好食㗎。」

我翻開隻蛋，本來一面係黃色帶點點黑色，另一面係全黑，黑過伊底帕斯王。

「喂你仲咩翻開佢呀？」佢竟然怪我。

「嘩痴線焦到咁。」

「你食下先，真心好味。」

「痴線，食完我生Cancer喎。」

「嗰啲唔係焦，係特色嚟㗎。」

「唔係焦係咩？」

「其實呢隻係非洲蛋，所以黑色。」

我曾經覺得自己都無恥，但開始覺得佢厚顏無恥係拍得住我。

最後我被逼食咗一啖，嘩頂，連糖同鹽都分唔清。

「妳有無落油？」我好奇一問，塊嘢乾爭爭咁。

「煮嘢食要油㗎咩？」

我個鑊無了⋯⋯

結果我成個朝早都好肚餓。

好好笑
「煮嘢食要油㗎咩？」

徐嘉恩

ＧＡＹ巴

第一次追樓主嘅故
GAY廉個大名就聽得多, 仲以為你係寫開GAY故

其實... 到底點解會叫GAY廉

因為真係gay

佢以前叫凍忌廉
即係gay廉

都無HEHE故, 你呃我

頂呀, 竟然係因為咁
但gay廉呢個名好聽

佢把聲好好聽聽完之後我都變gay

把聲勁溫柔

同意 天籟之音

吹大咗

因為係本世紀最大屈gay騙案

吹到大咗

有文

當我著緊鞋嘅時候，佢問。

「吓，你去邊？」

「返工囉，唔使做咩。」

「咁我點啊？」

「妳鍾意留喺度或者出去都得嘅，總之我要返工。」

我無乜所謂，反正屋企最值錢嗰樣嘢已經要返工，都無乜嘢可以畀佢偷。

何況，佢偷嚟都無乜用。

「我跟你去。」佢話。

「吓，又關妳咩事？」

「我留喺度都無用，不如去睇下你做咩。」

「咁點得㗎？」我搖頭拒絕。

「點解唔得，反正啲人都睇唔到我嘅。」

「都唔係咁好。」

「話唔定我跟你出去，會記返我係邊個呢，咁咪唔使煩住你。」

佢換咗我嘅裇衫出去，但因為太大，所以變咗一件男朋友裇衫。

老實講，係幾吸引。

我好奇問，其他人係咪見到有件衫行走緊，佢話，只要着咗上身嘅嘢，啲人應該係連衫都見唔到。

我話，咁其實妳祼體都得，反正都無人睇到，佢打咗我一拳。

西樓巴啲故十有八九sad ending
Btw 皮已正 add speed

錯誤印象嚟

睇完留名
請加速，因為你仲有廟街同電影公館未出
我相信大家都等緊
唔知有無人記得有個末日故

拉🖐🏻

我話，咁其實妳祼體都得，反正都無人睇到，佢打咗我一拳。

啲互動好正

又live 左

佢平時同牙膏都係咁

如果女主角著過件衫
再俾返男主角著 會唔會透明化左？
如果唔會
女主角著住男主角件衫出街點解啲人又睇唔到件衫？

唔會
着咗就好似同化咗咁，睇唔到

真心，佢打人好痛

600正皮再加更

想睇多啲

發現樓主有女朋友，腐皮咗

都唔夠你勁啊HAHA
支持本地創作!!!

點解

令我諗起林家欣同chef lemon嘅《戀愛行星》

就黎600正評啦

望住出面好現實嘅社會，我都未係好相信而家發生緊嘅事。

坐緊電車返工時，我仲摸緊我個傷口。

「抵死，邊個叫你亂講嘢。」佢睨視我講。

「我都係講下笑啫。」

「你究竟係做咩？」

「關妳咩事。」

「反正我一陣都知啦，點解唔講我聽。」

「我唔同暴力女講嘢。」

「車，小器鬼。」

咁啱有個麻甩中年大叔上車，佢一嘢坐咗喺阿婆隔離。

手提電話開到勁大聲，播住啲類似帝女花嘅歌，逼全車同佢一齊聽。

都未夠，仲有啲不知名嘅刺耳音樂。

過咗陣，佢夠膽死拎枝煙出嚟，點起就喺車上食。

嘩，仲有王法嘅？

我都係第一次見人咁夠膽喺電車上食煙，煙到成車臭晒，成車人食二手煙。

個阿婆咳咗兩下，拍拍佢，問：「唔好食煙得唔得⋯⋯」

「阿婆你都就入棺材啦，返屋企啦。」

我忍唔住想起身鬧佢時，小雲拉住我。

「等我嚟。」

小雲企咗喺身，走去佢後面勁大力拍佢個頭，一嘢拍到佢成個人90度躬鞠。

個大叔呆咗一陣，就轉身大叫：「邊個喺後面搞我！」

完全無人應佢。

個個都喺座位上，最近佢後面嗰個人都喺兩行之後。（佢視覺上）

當然佢唔知大大個女仔企咗喺佢後面。

小雲再打一下個大叔，今次個大叔極大反應，一嘢指住坐兩行後面嘅男仔話：「做乜搞我？」

「吓⋯⋯我無呀。」

「無？見住你！」

佢嬲到面都紅晒，一嘢想衝前打個男仔，小雲輕輕伸一伸腳出嚟，一嘢Kick到佢仆街。

佢食餅咁成個人跌喺地上，但又唔知點解會咁，憋住氣紅晒。

「鬼啊！⋯⋯」

最後佢成隻喪氣狗咁一路尖叫一路落車。

本來我忍住笑好耐，直到佢落咗車，我哋兩個頂唔順放聲笑出嚟。

唔好搞我後面

腐皮現充，毒撚有責

出咗！

宜家越開心 結局越痛心
In gay廉 we trust

「你見唔見到佢個樣⋯⋯」

「梗係見到，我咁近。」

「笑死，呢啲人唔畀教訓佢係唔得。」

「無錯！」

呢個時候，我發現四周嘅人都望住我（哋）。

「做咩？」

「佢哋見唔到我嘛，咪覺得好奇怪。」

為咗唔好俾人拍我上網，我都係決定快快地落車算數。

「見義勇為，呢個不得不讚。」

「當然啦。」

「不過如果佢唔係見唔到妳，妳一早死咗啦。」

「我實打得贏佢，哼。」

由一個柔弱女子口中講出嚟，真係好好笑。

廉bb岀故了
我係黎劉明的

誤會誤會

好睇？

一定唔會

如果影相影唔影到佢

多謝！

你話呢~

以我睇咁多年Gay廉故嘅經驗
男豬已經死咗

出文都幾快

睇反應

Live 左

都係鐘意睇你的短文多的

寫短文，短鬆啲，迴響多啲，啲人有反應啲
寫長故辛苦啲，為興趣，講嘅故事長咗，不過可以深入啲
我兩種都鍾意

轉頭再出，夜啲有無人

兩樣我都一定G持

多謝巴打先

有！！

到!

有文就有人

gay廉寫乜 我都鐘意

無幾耐我哋就嚟到醫院。

「你係醫生叔叔？」佢好驚訝咁問。

「當然唔係，你睇我個樣邊似讀書樣。」

「護士？」

「都唔係。」

我哋無入醫院正門，兜咗去後門，見到三個黑衫男人蹲喺醫院後門位置煲煙，隔離係一架靈車。

「咁耐㗎？」佢哋見到我就問。

「遇到少少事早咗落車。」

「家人到咗，好似好麻煩。」佢指住遠處一個四十歲女人同五十歲大叔。

我留意佢哋反應，果然都係見唔到隔喺我隔離嘅小雲。

入到殮房，幫家人搞好手續，我哋幾個人就連埋個化妝師開始幫屍體清潔換衫化妝。

「原來你係做死人工作嘅。」小雲喺我身邊講。

當然我應唔到佢，佢一直都企喺我哋幾個仵工隔離睇住。

今次係一個老人家，屍體狀況都還可以，抹咗一抹，化咗個妝已經好好。

不過家人一望，就話：「你做乜化到我個老豆咁？」

「我唔理呀，你哋同我搞返掂我老豆佢！」

死人化妝同普通化妝唔同嘅係，好多嘢係無得返轉頭，因為用嘅唔係普通化妝品。

「但⋯⋯真係無能力。」

「我唔理，一定唔要咁！我老豆唔係咁。」

總有啲人好煩，當我哋唔係好識得咁點做時。

小雲一下行咗入個女人身體，個女人打咗一個大冷震，轉時間，個女人變臉：「算啦，其實係幾靚。」

個男人似乎反應唔過嚟，頭先仲一齊企硬，而家轉軚快到跟唔切。

「吓，但⋯⋯」個男人問。

「我話得就得啦！」

「喔⋯⋯」

然後小雲出返身，我哋已經蓋好棺，個女人就問：「你哋做咩？做咩蓋棺！」

「妳話OK嘅。」我話。

「係呀。」個男人附和。

「我⋯⋯」

佢講唔到嘢，唯有死死地氣認命。

完晒所有嘢，棺木上咗車去火葬場火化，我就完成任務。

「好，我幫咗你啦。」小雲話，想行埋嚟時，我立即彈到勁開。

「做咩？」佢問。

「妳仲話妳唔係鬼！」

「咩呀？」

「頭先！上身！咩嚟？我哋唔好再見啦！」

多謝您

鍾意記得留言

有長故，推推推

不過男主喺出面同小雲傾計，好似痴線佬自言自語

又live咗

記得留言

Gay廉唯一冇sad end嘅故係咪就係夏雨個故

「雖然我都唔知點解⋯⋯」佢話：「但我幫咗你喎，忘恩負義。」

「一單還一單。多謝妳，然後各行各路，我會送多幾個杯麵畀妳。」

「我覺得⋯⋯我係一個一半死咗⋯⋯一半未死嘅人。」

「咩意思？」

「我暫時都未知，但你信我⋯⋯」佢合十雙手講。

我想講，男人喺關鍵時刻，係應該唔好受軟，唔好耳仔軟，唔好俾女人嗲兩句就信佢，要企硬！佢明係鬼啦！

「唔該你呀～」

「好啦。」

「哈，咁到你幫我。」佢話：「幫我拎去舖頭整。」

「或者唔使。」

「喂！你講過幫我㗎喎。」

「唔係唔係，我幫，但未必要拎去一般街舖咁危險。」

「咩意思？」

「街舖好危險㗎，會有人偷妳資料。」

「喂！高明，你講過唔算數。」

「非也非也，鄙人嘅意思係，我識有人可能幫到娘娘妳。」

呢個真

pish

留言好中意gay廉

等我講句公道說話，無一個故係Sad end

好吸引～

多謝你!雖然係不推文

推 呀 我要故呀

唔怕，好快有更新

快啲出呀

屌你快啲出文

留緊

即留

正 好耐冇追故了 加油

LoveU

新讀者lm 今晚仲有冇

嗨

歡迎歡迎，今晚應該完，眼瞓了

幫推

gay廉又咁短啦

留言牙

依句真係公道咩
等我講返句真公道說話，除咗夏雨，仲有木下忍者 南門亮同廟街第一季
無記錯嘅話

等你呀 聽日出文

由中學開始睇樓主啲故睇到而家開埋account
加油

終於有時間睇文
一口氣live 左好爽

新人留名

早咗入嚟準備開到起碼post3先返嚟追

留名跟進

短命廉

hi

我都啱啱升中

呢個都公道少少！

新毒者留明

我都係中學睇到而家

細細個已經睇gay廉哥哥嘅小說
十卜十卜

邊度早~

加句加油，又俾你企咗上高地了

歡迎！

留明

我邊有咁老，留名等睇有人幼稚園

係老豆個袋個陣已經開始睇

又Live 左。文呀~我要文呀~

狗都識睇書

一陣出

仲有情詩都唔sad

巴打中肯！

如果掂住嘅嘢其他人就睇唔到
咁男主角同女主角扑嘢嘅時候對其他人黎講係唔係喺存在同不存在之間不斷切換？
如果係咁 咁同薛丁格隻貓嘅分別係邊？

第一次睇gay巴嘅古 好好睇呀 快出啦

死纏爛打嘅港女真係好麻煩
推到GAY廉寫GAY故

深水埗，黃金商場。

深水埗嘅黃金商場係香港嘅毒男聖地，秋葉原2.0。呢度滙集所有遊戲機於一地，同時亦係水魚集中地，稍有不慎就會見血。

呢度同時係OL嘅消失地，君不見中環盛裝OL會出現喺呢個地方，有人話呢度係麻甩佬先嚟。

亦有人話呢度係最偉大嘅地方，好多航海者喺偉大航道度尋寶，搵到佢哋嘅1P。而喺地下嘅一小店，完全唔起眼嘅舖頭角落搵到一個正對住電腦嘅長頭髮厚眼鏡男仔，枱面堆滿圖書，咩邏輯、推理、化驗、電子學、機械工程學、物理學、天文學、21世紀陰謀論、怪奇傳說等等。

枱面仲有一隻靜香公仔，非常乾淨。

由細識到大，佢係我識過最怪亦係最聰明嘅好朋友，肥明。

肥明而家一啲都唔肥，仲瘦骨嶙峋，因為小學勁肥，叫肥明叫到今日，改唔到口

讀完博士，同時係小店店主，九唔搭八。佢基本乜都識，由化驗到電腦無一不曉。

他完全入晒神，根本唔知道我（哋）嘅存在，即使企喺佢隔離，佢仍然望住電腦，一邊睇書一邊打字，不時喺枱面拎飯盒出嚟，食兩啖又繼續做嘢。

「肥明。」

「肥明⋯⋯」

「肥明！」

直到我叫到第三聲，佢先有少少反應，但頭仍然沒有望過嚟，直接對住部電腦問：「咩事？」

留名

gay lim 之前日日煮野食

以為轉行唔寫文改做廚師

個故事同美鳥的日記差唔多

最開頭電車嗰part有啲似胭脂扣

前提係扑到嘢

早啊

我自己都幾鍾意煮嘢食
可能真係走去做

「有啲嘢需要你幫手。」

「高明，在下真係無方法追返你個Ex。」

小雲笑咗出聲，我尷尷尬尬咁話：「咩呀，好耐之前嘅事啦。」

「唔會啊，十一日五小時前都唔係好耐啫。」

「⋯⋯」

「唔係呀，今次係其他嘢。」

「在下都無方法製造時光機畀你返去之前回改你嘅錯，雖然在下都好想見到真由理醬。」

「咩啊⋯⋯我幾時有講過。」

「六星期前星期五嘅夜晚八點，你着住粉藍色T-Shirt，下身係白色底褲，醉咗咁跪低求在下發明多啦A夢時光機，仲話會賣屎忽賺錢。」

小雲笑得更大聲，話：「你賣屎忽會窮。」

「唔好再講啦，求下你。」我感到自己塊臉已經紅晒。

終於，佢肯轉身望住我，只不過佢下1秒就望住我身邊嘅佢，仲皺晒眉頭咁。

唔通⋯⋯肥明見到佢？

第一次追gay巴故 留名

三個鐘留一次名

唔該你吖～

哎呀，live 咗

一場老死尊重啦

「你賣屎忽會窮。」

咩來㗎

漫畫

睇下先

高明同小雲啲互動，好似我同我ex啲互動

大約講到一半未

一齊等 末日故

同地戀

留已名

「做咩？」我問。

小雲喺肥明眼前掃兩掃，然後確定佢係乜都睇唔到。

「佢見唔到我喎。」小雲話。

「無⋯⋯」肥明話。

「有嘢奇怪咩？」我問。

「無，但好似有啲唔妥。」肥明話：「探完病之後去買滿記燒賣好唔好食？」

「佢又知我哋去過醫院食過燒賣？」小雲好震驚咁望住我問。

「我又邊度衰咗？」我無乜好氣咁問。

「你衣領有豉油漬，呢度方圓五里都係得滿記一間小食店係用呢隻豉油，你小食淨係食燒賣，所以可以排除其他可能。」

「唔畀我唔喺度食？」

「你未抹嘴。仲有最關鍵，你排牙夾住黃色皮。」

「咁醫院呢？」

「藥水味同屍味，同埋你前日講過星期二返工。」

「佢真係好勁。」

「所以先帶妳嚟。」我輕聲講。

佢皺皺眉，問：「你同邊個講嘢？」

有文又留個名

出未？ 心急人在線等

早啊（都唔早）

等文中

我硬係覺得好景啲噏耷舖頭match返肥明多啲

睇黎CHING 犯案屢屢

新故留名
由情詩睇到依家
希望今次唔好 sad啦

咁似柯南第一集個劇情

幾好睇，新讀者LM

你最勁

Hehe故要留畀其他作者寫
我無經驗

「無，我自言自語啫。」

「咁你到底搵在下係做咩啊？」

「我想搵你幫下解決一個謎題。」

「謎題？」

「如果有一個人，佢係存在，但你睇唔到佢，咁佢係乜嘢？」

「鬼。」佢斬釘截鐵咁話。

「喂你冇好啲嘅解釋咩？」我以為佢呢啲讀咁多書嘅人會有啲唔一樣嘅答案。

「呢個係在下諗到最好嘅解釋。」

「咁唔科學㗎？」

「以而家西方科技水平，仲要多5年先會發明到完全嘅隱形衣服，未講其他嘢，所以最大可能就係鬼。」

「咁除咗鬼呢？」

「咩意思？在下唔理解。」

「如果佢係一個摸得到、掂得到嘅嘢？」

「你到底想問咩？」

「我見到一個你見唔到嘅女仔。」

「喺呢度？」

「喺我隔離。」

「證明？」

然後小雲一野拍鳩佢JJ證明

700正皮再加速

快d出啊啊啊啊

梗係用無情力拍春袋啦

700

700啦

gay lim 賢良淑德 娶得過

小白 小寶 小藍 今次到小雲

gay lim叫得小字都冇好野俾佢地架

加速！

見係你咋

小雲拍咗一下肥明嘅膊頭，佢震咗一陣，但好快冷靜過嚟。

小雲繼續喺佢店內其中一部電腦，打開個Word檔，然後慢慢打字。

『Hi。』

喺肥明嘅角度，部電腦就係空中無端端現字。

睇得出佢好震驚⋯⋯但未去到癲。

「你好⋯⋯」肥明轉身望我：「佢聽得到在下講嘢？」

「聽到，佢叫小雲。」

肥明諗咗諗，立即關咗店門，唔再做其他人生意。

佢打開店內嘅其中一部貨品，應該係熱能感應器之類嘅嘢，然後果然見到三個人喺度。

「係真⋯⋯」佢難以置信咁講。

「我點會呃你呀。」我講：「而家你信啦。」

「信⋯⋯就好似千反田愛瑠醬咁講：『我很好奇！』究竟點解會咁？」

「我都想知，不過當下之急係你要幫下佢。」

「可以點幫？」

「而家佢有一部手機要你救。」

「反而在下有興趣，你係點識得小雲小姐，點解又得你見到。」

「一場巧合，要講有排講。」

「緒方剛先生曾講過：『太多巧合，就是有緣』。」

我將成件事一五一十咁講晒比肥明知，加埋小雲喺一旁打字補充一肥明淨係點點頭，不時喺度坳頭思考，就不知不覺將成件事都聽晒。

700正皮，加咗文！

仲有冇

香港編年史回來了

live左

唔知今次會唔會sad end
結局原來係高明毒得滯自己發緊自日夢

有啊應該

未啊應該

我很想要啊

下一秒，佢抱住靜香公仔繼續思考。

「點解佢要咁緊張隻公仔？」小雲好奇問。

我低聲咁講：「呢個係佢個女朋友。」

「女朋友？」

「佢當靜香係佢老婆，你得罪邊個都唔好得罪佢女朋友。」

「喔⋯⋯」

「睇唔到，但你睇到，光線係點運作⋯⋯聽唔到，但你聽到，聲波係點運作。」佢喺度自言自語：「完全違反在下對物理學嘅認識。」

「咁結論係咩？」

「無⋯⋯但鬼應該係見唔到⋯⋯唯獨係你⋯⋯」

「廢話⋯⋯」

「在下可以幫小雲小姐嘅，但小雲小姐都要幫在下寫篇論文。」

就係咁，肥明收咗iPhone，答應幫佢整，不過手機壞得好厲害，可能要整幾個星期。

「得唔得？」

「壞得好勁，睇嚟係被重擊過。」

「咁整唔整得返？」

「逆鬼至緒講過：『人生當中沒有分什麼 『辦得到』 或 『辦不到』 ，只有『肯做』 或 『不肯做」 。』」

「咁無問題啦。」

「只不過整硬件同時，在下覺得可以幫小雲小姐搵記憶。」

「點搵？」

「凱撒嘅歸凱撒，搵返靈界嘅朋友。」

八百正皮再加速
記得留言

賭jer

留名！

正呀！

有文正！

一齊等!

睇兼一睇上腦

推到有文呀

又話冇人見到小雲啲野
點解肥眀見到部電話

加速 加速

比左男主就得 小雲比佢既野現實會變返睇到既實物

出緊

好景邊啲

油麻地，廟街。

「我哋專乘嚟呢到究竟係做咩？」小雲問。

我唯有問：「喂，肥明你應該講得我哋點解嚟廟街掛？」

「搵一個好出名嘅靈婆。」

靈婆？

其實我無諗到肥明呢啲咁科學嘅人會信靈界。

「大膽假設，小心求證先係在下嘅科學。」

我哋上咗一幢唐樓，類似啲一樓一，但更加迷彩，好似入咗迷幻世界咁，有好多唔同顏色嘅燈照住，仲播住啲冥幻嘅音樂。

一入門，就有把女仔聲大喝：「且慢！」

「做咩？」

「為免有邪靈附體，跳三下先。」

我哋面面相覷，各自跳咗三跳。

最好笑係小雲跟住跳，我都唔知佢跳乜。

「再跳三跳！」

我哋你眼望我眼，唔係咁勁嘛。

再跳咗三跳，終於搞掂晒。

咁啱啫

真呀 sad end味濃

咁福爾摩斯嘅嘢唔會~

招親thanks

歡迎!

賭咁大gay廉咪輸唔起

南門蔚？

第二季係咪嚟啦？

Gay廉為免讀者有Happy End嘅希望 一早就話比你聽係sad end 高明高明

推呀

唔好意思騎劫一下

廟街耐到搞到我有少少溝亂左另外一個故
有個故係講個男主角喺茶餐廳太子爺，佢阿爺好多年都冇講嘢，一開波冇耐主角就喺地鐵站撞鬼，佢女朋友撞車死咗

另一個故就係成班人喺麥當勞，接到電話就要去送外賣，如果唔係就死咁樣嗰啲，隻鬼又玩優惠券又乜又柒

屌有冇人記得呢兩個咩故

係咪要接駁去廟街故

文呀！

麥當勞果個好似叫咩 麥麥送死

小雲撞車，之後變左植物人？

被人誤會的男人

不嬲唔會~

係耐到紙言都刪埋
叫：麥麥送死 之 唔好接午夜十二點的Order

藍門蔚

gay lim : 個個故sad end 都係咁啱架咋 冇心架

炸雞呢

有咩輸唔起!

勁耐haha

切jer咁就做0仔

不嬲都係0仔wor

唔係啦~

加速未？

做咩標題一早開估？

為何沒有文

推啊啊啊
文啊啊啊

凡事總有第一次, 寫故唔駛有hehe經驗嘅

今日係咪大家都出晒街

唔是
等緊你

翻工啊屌你

返工啊屌

Pish

追文當做例行

等緊你啊

等緊你出故 請加速

皮已正

你調轉咗

今日原來咁多人返工
我都要返工
一陣出
年三十不休息

寫唔出，無經驗

啲劇情有啲似打架吧鬼神
好有代入感

「OK啦，請進。」

屋內都唔知有幾大，淨係知有好多紗簾遮住。

簾後坐咗個女仔，隱約有個外形睇下，不過唔知佢係幾歲幾大咩樣，非常神秘。

「我哋嚟搵神婆蘭大師。」肥明開聲問。

「我就係神婆蘭，因何事而求。」佢打開紗簾，係一個二十歲嘅樣子清純女仔，有啲似森七菜，手同頸戴滿玉鍊。

咁後生叫神婆蘭？顛覆咗我對「婆」字嘅理解。

我被考起，到底係乜嘢？愛情？痴線。事業？弱智。

前途？

我諗最近都係前途。

「前途。」我答。

肥明一聽到就皺晒眉，不過算無講啲乜嘢。

「你而家抽三張卡先，要諗住你想嘅嘢去抽，記住用左手。」

佢洗咗一堆牌出嚟，橫掃展示喺我面前。

我抽咗三張，揭開完全唔知乜嚟。

「嗯⋯⋯你遇到啲麻煩事。」

「的確係，好Q麻煩！」

小雲瞪住我問：「你係講人定事先。」

「Why Not Both？」我細聲咁講，佢輕打咗我一拳。

「你嗰樣麻煩事係好難解決嘅。」神婆蘭再講。

「都啱！」我話。

肥明好細聲咁講咗句：「有咩麻煩事係好易解決。」

「係關人事問題。」

「呢個算唔算呢？」

「係你嘅同事嘅問題。」

「吓？」

「無錯。」當我未反應過嚟時，肥明搶答。

「所以，只要你退一步海闊天空，做人多多忍讓，好運自然來。」

「？」我同小雲都一齊吓咗出嚟。

乜料呀。

「唔該晒大師。」肥明繼續講。

「喂肥明你傻咗？」

肥明用眼神阻止我。

「大師，其實除此之外，我哋係遇到一個見唔到嘅女仔。」

「佢係鬼。」

其實gay廉你地呢行係咪臨近歲晚真係特別多生意做？

認真問先, 電影公館仲會唔會寫呀?
好鐘意呢個題材,同埋好好睇,呢2日我一有時間就追呢個故
希望真係會有第2季

係，通常都唔想等過年

死神趕數呀

都要排隊，我都想再寫，認真，不過當初出反應麻麻，呢個都係現實

有啲人唔想擺過年到一個地步會去長洲火化

咁我得閒提下你等你覺得反應幾好

「鬼？」

我哋聽到呢句，都嚇到唔識講嘢。

「無錯，佢已經變成咗鬼，救唔返。」

「但佢係摸到、聽到佢講嘢，咁都係鬼？」我問。

「只要死咗無耐嘅鬼，都可以咁。」

「咁佢見到嘅嘢呢？」

「離世前嘅殘留記憶。」

小雲真係鬼？

佢默然不語，唔知佢內心諗緊咩。

但我諗返起，當時見到佢，喺係渣華道嗰度。

渣華道嘅隔離正正就係香港殯儀館。

會唔會咁啱得咁橋？

唔通嗰時咁啱做完佢嘅喪禮？

又係我 繼續推

年三十要加更

多謝巴打！

有文就留名

推啊

依～好熟口面喎
係邊度見過你？

推爆

點解冇喇，唔夠喉啊

轉頭出文
啱啱行完市集

追到live

「大師有理。」肥明繼續講：「咁請問有咩解救方法？」

「睇嚟隻鬼都纏咗你哋一定時間係咪？」佢話。

「無錯。」肥明答得好快。

「兩個月？」

「正是。」

「所以你哋兩位都陰氣盛陽氣衰。」佢話。

「咁所以⋯⋯？」

「要靠我呢個補陽套餐，」佢拎起手上一張相，係生豪餐加啲垃雜嘢。

「經我開光之後，就會有驅走惡鬼，採陰補陽。」

「點睇都係簡單嘢。」我細聲講。

「但經過我開光就唔係簡單嘢，而家只要$888就得。」

「文豪Stray Dogs入面嘅芥川龍之介講過：『撒謊是人之本性，在大多數時間裡，我們甚至都不能對自己誠實。』大師，妳係呃人，係咪？」

神婆蘭呆咗，然後話：「施主要唔信都無計，但呢個係解救之法。」

「唔使再呃在下啦，神婆蘭係65歲，妳邊有。」

佢馬上面色一沉，問：「你哋係嚟踩場？」

「我哋係真係有事要求大師幫。」

「無，無嘢可以幫你。」

「在下要一個真係識呢啲事嘅人。」

「你咩意思！！！」

「邊個喺出面咁嘈呀？」

突然之間，就一隻雀仔由房間飛咗出去，佢顏色鮮艷，型態英氣，一下飛過我哋頭上，再企喺枱前，眼仔碌碌咁望住小雲個方向。

轉頭仲有！希望有人

有啊！

隻雀先係神婆

人

有人！

文呀

睇緊

有！

推～

「咩事呀？」

「無事，係有啲人嚟搞事。」

「我哋係真誠嚟求神婆。」我話。

「因何事而求？」

「算啦，佢呃人，佢哋都唔方好。」肥明講。

一個年紀老邁、頭髮花白婆婆出咗嚟，手上拎住紙巾同柺杖，行動好遲緩，幾步先行到出嚟，個女仔見狀立即扶住佢坐低。

65歲會咁老？

我同肥明對望咗一眼，都不明所以然。

「你做乜出嚟呀？」個婆婆話。

「你又搞乜大頭佛？」

「我邊有，佢哋嚟踩場先。」

「大師，我哋係真心請求。」

個婆婆橫掃咗我哋三個，特別眼光落喺小雲身上，小雲同佢眼神對望，不自覺打咗個冷震。

點會冇人

婆婆對住後面個女仔講：「阿彩你今次又亂解啲咩？」

原來個女仔叫阿彩。

「我都係依書直說。」

「今次唔係啲咩普通嘢，差啲害死人。」

「我點知⋯⋯」

「仲駁嘴？仲唔道歉？」

阿彩塊臉紅晒，然後好難講咗句：「對唔住囉！」就轉頭跑咗入房。

「對唔住，不屑女。」

「唔緊要。」

佢咳咗兩下，好大聲嘅咳，我哋都忍唔住問：「大師你無事嘛？」

佢揮揮手，清清喉嚨講咗一句我哋都好震撼嘅說話。

「姑娘嘅肉體仲有唔夠兩個星期嘅時間。」

有人

西樓喺度同各位親愛的讀者拜個早年
多謝每一位嘅支持
祝大家新一年身體健康
心想事成萬事如意財源滾滾來
最緊要都係平安
新一年多多指教
Follow埋我IG啦：
仲有MEWE：

新年快樂

gay廉新年快樂！

live左！！！新年快樂啊

新年快樂gay廉巴

加咗

屌 算你啦

今日咁開心就快啲加更啦

做得好

「咩意思？」

「姑娘係生靈。」

「生靈係咩？」

「未死透嘅人。」

「但頭先唔係話係死前記憶？」

「姑娘未死，並唔係鬼魂。」

聽到呢到，小雲鬆咗一口氣，好似終於得到人哋認同。

只不過未開心得太耐，佢已經繼續講：「但係就好似我之前咁樣講，時間餘下唔到太多，只要過多幾日，好快就會變成真正嘅鬼魂。」

「咩意思？」

「姑娘而家嘅狀態係靈魂脫離肉身，換言之肉身處於無靈魂嘅狀態。」

「咁即係咩？」

「靈出於肉身，只有一種可能。」

「植物人？」肥明問。

「正是。」

加咗啦

我愛你呀

新年快樂，多謝你咁有趣嘅故仔。

我都愛你~

放假會唔會加速

多謝你睇~

新年有故追
就咁係要推推

新年快樂呀 Gay廉同張羨青!

Gay廉兄新年快樂

希望會啦
當然留言正皮都會加

Gay廉新年快樂

新年快樂呀！

gay廉新年快樂

新年快樂 留個靚名

入戲玉啦

推推

新年快樂 推

Gay廉快樂！身體健康！

新年快樂 出多啲文

睇黎都幾短下
求下你bbq結局都唔好sad end

Pish pish
祝樓豬小雲同男主新年快樂

支持樓主等你繼續出

新年快樂
推下先

最緊要身體健康

新年大力推 樓主新年快樂

哎呀補番個推文

羨青巴係我偶像

寫完呢啲題材先入呢行

你哋兩個都係我偶像

新年快樂啊

全部係天堂bbq算sad end定happy end?

呢到都見到你！
新年快樂

你都係啊

身體健康出入平安

遲啲出文

又live 😂😂

推
初一有無文

推推推

痴線年初一都有文

等緊

Gay 廉新年快樂

收工啦 有文睇未

「或者在估下，因為喺醫學上，一個植物人如果多過三個月都昏迷不醒，咁佢就會被定義為永久植物人，好大機會永遠醒唔到，大師，在下估同你講嘅嘢有無關係？」肥明問。

「冇錯，如果脫離肉身太耐，靈魂就永遠返唔到去自己身體。」大師答。

「但⋯⋯我只係喺度幾日？」小雲同我講。

但佢好似聽到小雲講嘢咁，答：「生靈嘅記憶只係短暫儲存，滿咗就會重新嚟過，所以你先無之前記憶。」

呢個時候，佢身邊隻雀拍拍翅膀，飛咗入房。

「生靈只會喺人間存在唔耐嘅時間。」

「咁大師你快啲幫佢返去自己身體啦！」我問。

「呢件事話簡單唔係簡單，話複雜唔係複雜。」

「咁即係咩？講完好似無講咁。」

講到呢到，佢開始又狂咳，嗰種咳嘅程度你係覺得佢就嚟死。

「即係呢件事我並唔能夠直接幫到佢。」

「咁有邊個可以幫到佢？」

「只有你哋可以幫到佢自己，而令佢可以返到肉身嘅方法，就係令『佢係佢自己』。」

今日可能要開新Post

真係痴線

有

初一都有文

勤力牛西

推得勁快

推文

咁就要加更
好想睇佢地返到小雲肉身

Gay廉出品

會唔會係小雲返到肉身，不過唔記得男主

有啲似 小雲作為生靈記憶都好短

全部人都係我嚟

喺後面狂推gay廉

實推死你

老漢推post

qg8

年初一推個靚推

gay lim 同大家新年快樂 身體健康

推gay廉

同我推

愈來愈慢

開新po

冇人睇到小雲
但係佢摸到嘢
個feel 有d 似戴咗多啦a夢個石頭帽
其實大家係睇到佢
不過佢就好似路邊石仔咁平凡

Gay廉加速吖

呢個理解係好好

「即係點，聽唔明喎大師⋯⋯」

「一個人係人，你係你，係點解？」

「係因為身分證話？」我問。

「係因為人有自我意識。」肥明答。

「因為你有自我，而呢個自我係持續。但佢而家就係一個無自我嘅靈魂。」

「咁點先有返自我？」我問。

「記憶。喚醒返佢嘅記憶，而人嘅記憶保留喺元神，佢嘅元神似乎漏咗喺某個地方。」

「即係⋯⋯？」

「要搵返佢嘅元神，恢復佢記憶，再入返佢身體，缺一不可。如果唔係，即使返到身體，佢只係一個廢人。」

「呢個好難，人海茫茫點樣搵呀？」

「所以我勸嗰位姑娘都係放棄。」

佢又開始咳，叫我哋走先，佢要休息。

臨走時，神婆蘭講咗一句：「要小心，因為我睇得出妳出事嘅原因，背後係有人想害妳。」

「有人想害我⋯⋯？」小雲輕輕重覆一句。

究竟邊個想害佢？

而得返唔夠兩個星期，又夠唔夠時間幫佢返去自己身體⋯⋯仲要搵返記憶。

坦白講呢件事我真係冇乜信心。

聽日先開post

新年無乜人啊

我地今日好齊人......

喺曬呢個post就好失魂

Gay 廉d故個個爭住睇

留名留名
新年快樂

有啊

恭喜發財呀gay廉

新年都有文睇

見完神婆之後，肥明就先返舖頭，佢都幫咗我哋成日，無時間做嘢，辛苦晒佢。

返到屋企，攰到痴線，但小雲竟然係第一時間衝去打開電視。

「做乜事呀妳？」

「對二月廿九呀今日係第二集！我等咗返嚟睇好耐！」

佢成個電視精咁，個頭靠攏到勁近電視，眼都唔眨咁望住。

佢唔擔心㗎咩？得返幾個星期或者幾日時間，好似佢唔急得我急咁。

「有冇咁好睇呀？」

「有呀，上集講到女主角無啦啦生日去咗日本，嘩！完全唔知發生咩事，而家好想知啊，你唔想知嘅咩？」

佢描述嘅時候，個樣同眼神好似識發光咁，好搞笑。其實咁樣，佢都真係幾可愛。我都差啲唔記得咗，佢係我好想搭訕嘅女仔，喺未知道佢嘅狀態之前⋯⋯

新年繼續有文

有呀

初一都有文
respect

雖然新年但睇緊ga

臨瞓前有文睇

拜完年有文睇 正呀

新讀者劉明

G持gay廉
新年快樂

咩叫元神

原神

少年你太天真了...

推呀 文呀

樓豬新年快樂
新年都有文so sweet

儲文撚報到 加速pls

啱啱追哂大阪故同瑞典故 好撚好睇呀

早

早！

各位新年快樂
推到1001

三魂七魄之中既三魂
三魂 = 元神、陽神、陰神

推呀！！

新年都有文真係要推下 新年快樂！

Post 2已開！

留名先，啱啱至入嚟
忌廉好耐無見

推爆佢

推埋先

唔係好難入行嘅咩

而家主要都係世襲
但都多咗請外人㗎

希望唔好係sad ending

1001

1

0